鏝連龍門都傷埋

出巴禾打猁
哥狗再一次不敵神秘力量

456

禾大仙有球必應

出walker喎

認真出walker夠做啦

留名睇出獲加都好過出巴禾

睇你個名就知你真係認真

曼連定曼城

同巿光榮冇所謂la